免費比車入紅隧！不合作運動係令到政府無錢收！！

以民為本！！！！

85紅隧很塞車

大家點睇呢

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰

光復香港, 時代革命

[重要][置頂]上星期嘅戰後檢討結果！！！！！！！

推推推推